[年經]求打機headset推介

budget ~ 1500$樓下 平時50%時間上網睇下野聽歌睇動畫咁 50%時間打機(25%打FPS 25%打RPG類型)
岩岩爬左陣文 睇到比較多人推sennheiser 所以搵到呢幾隻選擇(爬文睇到太多型號 有D已經唔記得左)
game one
game zero
gsp600
gsp550
pc37x
astro a40
game one/game zero 之前就成日睇到好多人推 話打fps一流 腳步聲方位幾準 但係音質就麻麻地咁,有d人又話game one/game zero 其實都唔係好準

gsp600/gsp550 就好似同game one/game zero差唔多準 但係音質就好d 但係缺點好似係比較大舊同重 戴得耐耳仔會唔舒服 同埋價錢都比較貴

pc37x 性價比高 上網睇話呢隻就等於hd598 但係缺點香港無得買 要上網買+無保養

astro a40 呢隻都係以前就睇到好多人推 但係睇到有人就講以前a40呢個價位無而家咁多選擇 所以的確係幾好 但係而家多左好多選擇 a40已經係過氣產品 性價比極低 同埋我見到買a40通常都會買埋個MixAmp Pro TR 咁樣就over budget

暫時黎講最有興趣就係pc37x 想問下各位巴打既意見 或者有無更好既選擇

pc37x 夠玩
想再好聽啲就用1500買studio headphone+支咪

加多少gsp 670

其實對音質無太大要求 起碼平時聽歌睇片正正常常就OK 我都知魚與熊掌
但最少唔好完全FPS特化 聽歌一D都唔掂個種就得

加少少系列 同埋都唔少下 上網睇要$2500

仲有講漏左IE40 PRO 呢隻入耳式打FPS好似都好多人推 同埋夏天戴無咁焗

其實呢啲野都係software同eq搞
你買隻頂級聽歌用嘅然後apply d fps eq落去佢一樣係頂級聽腳步耳機

arctis 7
G pro X ?

岩岩google完 應該係裝equalizer apo 然後自己再搞?
但係睇落好複雜

對SS無乜好感 以前用v2 用左無耐就有一邊就無聲
G Pro X睇落都唔錯

用緊a50
其實a40唔錯
但對比用gso600黎講佢會好DD

a50太貴 唔係既話本身都有諗過考慮下佢
如果買a40 唔買埋佢個MixAmp Pro 會唔會差好遠?

千幾蚊唔洗搞呢啲啦
除非你好需要姐

你岩 而家考慮緊gsp600定pc37x
同埋好奇想知如果買埋gsx 1000係咪真係會有分別
未用過呢類既野 想知係咪真係會差好多

畢直一樣 我今朝都搵咗陣
而家出緊去買gsp370

Sennheiser D型號真係睇到頭都大埋
D型號數字既大細 同價錢唔係成正比

係

自問自答 岩岩google完睇到人話 gsx 1000 係用廉價大雜燴垃圾晶片

講漏左 同埋睇到話 gsp600 耳罩好似好容易爛

pc37x 啦 drop d 耳機都抵玩
大牌質素但係唔洗比嗰舊多出嚟既牌子錢

Sennheiser
聽歌睇戲打機都得，又帶得舒服

用緊gsp370, 完全無投訴

已經打算pc37x 咁有無必要買埋音效卡
睇到sound blasterx g6好似唔錯 但係又有人話同底板直出無乜分別

PC373D

入耳黎講ie40pro打fps真係唔錯
不過我用用下轉咗去用qc20隻ie40pro就掉左喺到

本身都想買隻入耳 用落起碼比headset舒服 但係戴慣左headset 驚用入耳唔太習慣

我反而用左入耳用唔返headset

樓主我有隻corsair virtuoso白色想放

年頭買 我擺枱面當mic用

戴過十次左右

依家買左枝真。枱mic

半價放

會唔會有性趣

btw我放既原因都係轉左用入耳

所以個耳機變左mic

Hyper X cloud II

比你咁講一講又好想試入耳

corsair virtuoso 係無線個隻?上amazon睇好似幾多問題

你可以試ie40pro的確唔錯
新嘅都係700蚊到

Hyper X我買過一隻 我個FD買過兩隻 都係條線好快就收皮

用咗2年無穿無爛

係無線個隻

暫時用落無問題

係我好怕熱 頂唔順頭戴式

你講既大部份我都試過
枝mic係你條list最清
但唔多岩大耳仔 個耳cup圓形比較細
唔夠其他舒服

建議樓主完全唔好考慮a40

性價比極低

可能HyperX同我八字唔係咁夾 但係平平地用黎打機 HyperX的確唔錯

幾年前換耳機個陣覺得a40太貴 買唔起 而家買得起但係已經跟唔上時代

聽d台仔講TRN V90好過IE40 PRO,FPS嚟講

TRN V90 呢隻好似強國牌子

入耳式雖然無咁焗 但係長時間戴 耳仔會唔會唔舒服?

我無啵 日日起碼用4個鐘

咁當我冇講過

隨便一隻監聽耳機都好用過晒D 咩電競耳機
暫時用過最癲係朋友隻yamaha,D 聲又準又清

用半年就甩皮

上個禮拜同樓主有一樣問題
最後加少少上左A50
戴上去好舒服
腳步聲方位好清晰
但有時用得耐會有雜音
係個畫面一有聲
d聲後面就會有沙沙聲跟住去咁
唔知係我個A50有問題定所有A50都係咁
同埋官方話叉滿電有15個鐘使用時間
但我連打十個鐘機就收左皮

hyperx cloud 2

入耳耳機音質係好好 同個位都準 但冇咪真係好煩

利申：pro x 打機 um30好耐冇用 mtw2手機

啱啱由arctis 7換左gsp 670
除左個訊號問題之外都幾滿意
只係用黎打fps game

Sony n3ap打fps都掂